一人一個霸氣香港屋苑名

公屋私樓都得
碧海藍天

愛滋戀

君臨天下

55

半山壹號

LE BLEU DEUX

瑧蓺(藝), 好似驚人睇到殘體字個part咁

天馬苑
龍幡苑

銀湖 天峰

縉城峰

巧岸居

壹號雲頂
御龍山
御皇庭
皇府山
世宙
半島豪庭
逸瓏
君臨天下
擎天半島
富豪海灣
帝豪苑

名鑄

帝峰皇殿

THE AUSTIN

花之戀

瞓街豪庭
垃圾豪庭

愛炫美

皇室假期

海之戀

水上明珠

So UK

厚德邨

恒大學苑

陽明山莊
紅山半島
第一代19樓盤名嚟講其實 倚巒 都幾好

牛頭角（下村）

璧池

御龍居

真係最鐘意柏傲灣

飛鵝花園

維壹

666

紅山半島

星河名居

琨崙

高苑樓

御龍山
比華利山別墅

蟠龍半島

凱旋門
君臨天下

厲害了 我的家

世宙

喇沙利道1號 one lasalle

海璇
Victoria Harbour

順利邨

君臨瞓街天下

淺水灣道XX號
唔需要霸氣，已經屌打

觀龍樓

天比高

鹿茵山莊

寶石大廈

小瀝源

珀居
葡萄園

維港頌

巧·岸居

貝沙灣都冇人講

口德邨都無人講

賢文禮士都冇人講

瓏門
御半山

彩虹邨

城中駅 Le Point

帝寶城

帝堡城
自膠

天壐

試下先

thanks

深井 正戇居

好悶 又係呢個po

卓名樓

緻藍天

傲璇

真心覺得依家啲樓盤名好柒
扮哂豪宅咁但實際係豆腐潤單位

一個華景山莊已經屌打全部

華貴
順天

寶達
沙角
天平
南山
運頭塘
黃泥頭

蘇屋

So UK 🇬🇧

啟晴 霸氣到嚇死人

帝堡城

畢架山峰

銀湖·天峰

翠屏邨翠榕樓1712

天璽最高個幾層叫做至高無上

唔撚係掛

口德邨

君傲灣

咩屋苑嗰名咁長😂

賢文禮士
維多利亞壹號

翠亨邨

君頤峰

星河明居

禮賓府

皇府灣

富士

姆明山

元州邨